En este vdeo, silver saldr por segunda vez!, por los nervios y la emocin, se presento de una forma alegre, nos pueden buscar en facebook como Golden Silver, esta pagina servir especialmente para estar en contacto con ustedes respondiendo cualquier tipo de preguntas, las que quieras! espero que te halla gustado el vdeo y nos vemos hasta la prxima!